日本政府: 下星期日本國內將會一星期生產到一億個口罩

777: 繼續招標同價賤者得

官民連携

話說，2018年日本全年生產咗40億個口罩，平均每星期生產7600萬個，而家佢增加18%產能

胡錫進，你D支那口罩冇人想要呀，島國增產成班香港人仆過去啦

全香港睇日本頭
你唔掂我地都唔撚掂

大日本

777：繼續感覺良好 你班港豬你死你事

中國的全國體制呢﹖

大和

但日本有二億人，如果大爆發，一日已經可消耗一星期所生產出來口罩。

痴鳩線
果然係工業大國

2箱ください

應該買左好多口罩機 果然係日本 唔撚似港共

文明大國

香港黎緊口罩靠日本啦

一億二咋

洗鬼買咩，24小時生產已經差好遠UNICHARM 已經係咁

大爆發口罩係無撚用
你兩邊d空隙好闊

但會做死人

加人工輪班囉方法大撚把

要不是日本...

一星期一億個，一日千五萬個，唔夠中國zip 牙啦

好似話2月頭已經開始24小時

重貨

點解要畀中國？

日本或成最大贏家

叫搞奧運同旅遊個班轉職去造口罩

唔係比，而係中國人真金白銀係日本買

咁點解日本要賣畀中國

林鄭︰比個冧把黎

咁就即係日本同泰國台灣一樣，唔比出口口罩，咁就得

然後再FAX張FORM比佢填

大國

得罪講句, 佢地出名係多社畜架喎...

林奠：價低者得

屌

日本加油 我地買唔買到口罩靠你嫁啦

2箱、どうも

997

Fax咁難佢鬼識咩，佢會問地址郵寄

攪唔成就好笑

日本人口幾多人，自己都唔夠用啦

其實日本正常生產,一個月都生產幾億個口罩

On9 人地空曠咁多，香港死哂，日本都未中一半

日本城市以外人口密度低，呢班人其實唔需要戴。同埋日本人自律，政府肯做野一定控制到。

錯
２個ちょうだい

佢地本身都成日用,特別係花粉季節

到時D人唔會日日出街，但唔知有幾多人會一星期出一次街用口罩一次黎真先知個數字

2箱ください未啱囉

你估政府懲教咁on9仲要人手慢慢逐個車咩
人地全自動，一秒一個 快靚正
係得香港政府咁撚無能
Hktvmall都叻過佢

買？人地自己製

咁全機械化 就唔洗人做啦 懲教就係要比d犯有工作

今次wars睇得出日本真係世界級
佢地多人奶野
但政府都臨危不亂

俾你發現我用 Google translate

生產到但係貨運塞車

你不如話用"くれ"丫笨

可能都係外勞做

全部機械化架
你估真係懲教血汗工廠

據悉日本目前日本口罩月產量規模達到6億個，較正常時期的產量高出50%。

兩個source 條數都唔夾既

其實花粉症都係好多人要帶

而家開始花粉症
住緊鄉下出街都有一半人戴口罩
無戴果d可能係買唔到

係有,但到時每人只可限購一盒

一個月4億，日本自用5000萬一日啦

日本唔係度度都人口密度咁高

唔怪之得唔限出口

一日確診100宗?

屈撚到

台灣：最近才知道，台灣政府花2億台幣(1.8億)建設口罩生產線，原來全委托廠家，建成後要賣政府口罩3億片，其中7200萬片(=1.8億元)無償供應，之後設備便歸廠家所有
換言之，政府不是投資2億元去開口罩廠，而是一口氣採購3億片口罩，其中7200萬片以設備來換。廠家代管，出地出人，至少保證有2.28億片的生意。有點逆向BOT的思維方式。

日本國內優先

扣埋春天花粉季節日本國內嘅需求
就算一億一星期都未必真係多到好多可以出口

所以佢唔俾人出街🤣

香港創科=0
好多港豬以為全世界都係用勞工人手生產

鑽公號有位日本檢疫員有口罩都瀬嘢

叫日本嗰邊入tender

唔係香港創科=0
係香港政府極少subsidise香港創科
令到香港人都唔熟悉local創科成就
最近有部test病毒嘅機係香港人造出嚟
但正正因為政府0資助
佢地要搵大陸人合作
結果？部機係香港人idea卻係寫住made in china
呢個係香港政府一直唔pump錢俾香港科研 造就嘅惡果

共產黨，港共癈柴有咁醒就好。

到時都係比啲蝗蟲買晒返去炒

日本24小時生產 "口罩機"都仲得

冇正當性合法性去分配公共資源
扼殺香港嘅創科
坦白講你唔係中共提攜育成出嚟
係完全冇誘因令你留喺香港r&d

重點係下個月開花
日本人嘅天敵花粉症啊

一星期一億，仲勁過台灣

真係有事嘅話都唔出街啦啲人 鄉下地方又未必洗戴

佢最狡猾嘅手段係對付你香港人
枱面係香港人面前咪扮蠢囉

誠哥

中國人開嘅藥妝店擺到明炒

好勁，台灣都好勁

都係用返兩盒 thx

推

1億個日本製口罩

希望之後容易少少買

日本台灣真係好勁
港共真係垃撚圾

加強造工罩, 反而唔係禁運. 日本人果然諗法唔同

你唔係覺得ちょうだい有禮貌過ください啊？ちょうだい冇話唔啱，但係2個就一定唔啱。
マスク嘅量詞係 枚 唔係個，而2箱係解兩盒，佢係冇錯嘅，錯果個係你。

因為呢個分配權力嘅機構並唔係民意產生
係獨裁
一批中飽私囊 官官相衛嘅垃圾

而家非常時期, 口罩咁急需,仲唔變通下咩
仲要請D義工入去幫手做, 即係唔夠人手啦, 仲唔機械化?
P牌傻閪一名

我覺得日本應該學台灣咁禁止口罩出口，等國內供應穩定先再考慮出口去其他國家

你肯定你自己上堂真係有聽書？

有冇口罩概念股炒

好犀利,其實大陸仲多
不過唔得閒理你香港

勁

政府唔採購 姐係又比商人爭住買 拎黎炒

Koken 日本造Mask的 之前急升 現在倒插

Unicharm差在有其他業務

我覺得你係啱㗎

日本有二億人口, 佢地自己都唔夠用

你中文都可以同一個字有唔同量詞啦
點解日文唔得?
個唔係錯 但箱更加正確
利申係日本讀緊大學做緊翻譯PT

鄉下地方啲人都未必戴

真係唔想再答你e d低智問題 大爆發 你覺得仲要日日正常出街？

唉，死都要柒。
我唔直接答你，我用例子答。

買野果時，x個セット係解兩件一齊賣。呢度個「個」係冇一「盒」嘅意思。例如上面係兩「包」（パック），佢都係寫2個。

如果某口罩係一包包咁賣嘅，你話2個ちょうだい，你得到嘅係兩「包」，而唔係兩盒。

明唔明啊？

又一次証明工業 科技對於一個國家或地方係幾咁重要
香港只剩下吹水行業 金融 地產 你抄比我 我抄比你 係度塘水滾塘魚

好正呀

大東亞共榮圈

大部份日本人有事冇事都會帶口罩

反而要諗佢咁24/7run可以維持幾耐
機器始終要保養

最怕係佢地 chur部機太盡隔一排冧line

希望佢地有加機加 line啦就

到時成班蝗蟲又黎搶罩

黑色嗰隻唔夠擋咩？

我無話唔得WO
上面條傻鳩大大聲話２個一定唔岩呀嘛

倉鼠

依家講緊＂２盒ＴＨＸ＂呀
中文用＂盒＂字，你知我知都係一盒盒
日文＂箱＂，可以代表一盒，亦都可以一箱入面有好多野

除非好清楚果樣野係入面有幾多，ｅｇ ５０枚ｘ１箱
一般唔知既情況下都係用＂個＂去形容想要既數量
eg お一人様 １個まで

你ｄ語文能力唔係差到咁下化？

日本其實係工業大國，
人口和土地台灣完全無得比。
不過如果美國認真整，
10倍日本生產量啦。

係地話箱係啱，你話人地唔啱，你未話錯左人囉都係果句，個係冇一盒嘅意思㗎，你有冇上堂啊？

錢緊係要賺盡，
補貼奧運

講緊二戰嗰時美國經已一個禮拜一隻戰艦都得
去到戰時總動員體制一定唔知日本十倍

只係夠其中一個大城市每日用量

爭咩丫 大家咪又係半桶水😂😂😂
咁都有得好拗

兩箱通常會聯想到用ダンボール。
其實講日文最緊要明，唔好咁執著。

ちょうだい其實比較難用，
可以係謙讓，又可以係同輩，
講錯口吻，又覺得你失禮。
所以不如講番ください。

變咗係度討論日文

重要口罩又唔係高科技野，
三塊野合完加2條繩。

佢地國家先得一億幾人, 整幾十億個口罩

其實你驚物流方面頂唔順好過啦

大日本帝國

我要刮死林鄭個仆街街街街街街街街～～

做乜個po變撚咗日語研究...

我相信以日本人工業既痴線程度要佢每日整兩億都無問題

首先日本可以封關，其次日本除大城市以外嘅人口密度真係就算唔戴口罩都唔會社區爆發

2箱餓呢佳依

日罩機自己都成功去造

今日係咁易睇過新聞
有一單提議日本應該限購每人一盒口罩
唔知會唔會有人落實

我今日喺日本搵左好多間
得Daiso每人限購一包嘅，先有好多貨喺度
其他無限購/限購五盒或五包嘅，全部無哂貨

同埋日本人真係買唔到口罩
今日都見到幾個人揸車去搵
有一個跨張到一落車跑入舖，問到無就跑返上車即走

有啲地方人口密度低
口罩需求無咁大

林鄭死板迂腐

日本仔呢次發了

咁撚勁

一年用一個

一億

一秒俾蝗搶晒

又唔係一個人做24

你Google都準過條友

一定要有製做業既原因就係咁簡單

來生做乜人都好
唔好做中國人就得

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

哂氣啦，連登仔下星期去日本一人掃一千個返去，再大大聲屌日本政府唔限買，兩億過都唔夠啦

強國必要條件黎

咁就好喇，留名等睇條柒婆賤價收購加短期交貨

生產口罩情況就好似當年嘅軍備競賽，會促進工業發展

蝙蝠傳信

日本制

大爆發都唔會個個帶口罩

五蝠臨門

大陸人要有骨氣 咪撚買日本口罩

2盒thx

日本人
有病自覺戴口罩，以免傳染人
大把人有花粉症
久唔久又有支國 PM2.5 毒霧侵襲

Demand 咁大，年產 40 億好正常

起碼生產到先
你睇香港同支那 餓狗搶屎咁

嘅嘆以往香港搬哂大量嘅工廠返大陸，搞到依加生產力嚴重不足